眾安ZA Bank定期存款門欖1元起 3個月定存達6厘息

眾安銀行新推出「定期存款加息券」，向合資格客戶提供3個月港元定存息加4厘的優惠，存款額上限為20萬元。以3個月存息2厘計，使用加息券後，存息升至6厘。

作為虛擬銀行，眾安銀行可在互聯網進行不同的銀行服務。以開戶為例，用戶以香港身份證開戶，最快可在5分鐘內完成。用戶在眾安銀行敍造定期存款，起存門欖為1元，而且不設賬戶管理費用。

Push

又送資料

咪撚推啦屌 得果百五蚊息 乜撚都比哂人